獌狗進級喇

進級去觀眾席

你也去觀眾席看我曼奪冠，ok?

終於瞓得了屌